iPhone XS Max 第二個 SIM slot

只係 support 2G/3G??

iPhone狗表示已經夠用

正常待用都好似係
你switch去用第2張sim當佢主卡就4g

佢應該講4g做雙待volte